[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3393)

易到

SLOW

樓主幾撚時死

123

死毒撚日曰淨係識係到捕撚住個1001

樓主慢撚到

屌大家

珍人生唯一22

aek

想要布拉加

中硬

same

要晒全上盤+格拉斯哥
應該會開晒全下盤

布拉太廢

唔買會唔會係好事

想死 乞又乞唔到 搶又搶唔贏

救得一個得一個

琴日下盤日，今日上盤日？

咁點算

幾時教我乞錢

$300

布拉加？

已經老了

布拉加 斯巴達 格流串埋算

識買了

賣1001 bot @500

見到有-號買就收錢

重注西班牙人

on9先買上盤

重心 真特即場6.5b

布拉加波蛋2:1 / 1:2

我曼空炮聯

訓了

同問

布拉加上

今晚唔同你爭
留力 英超

凌晨乞錢易好多

布拉加 3000

CS大學 12:15 半主 1000蚊 有無機

呢排個人都好攰
唔知點解

要左幫比

睡前留名

無

全世界布拉加

有 但中左派我 幫你叫

踢左15mins個半和落到1.53

skip

都仲係冇人派

想串半細了

布拉格 都買左 主半 500

燕豪芬咁廢學人讓球半

邦B平手

好肚餓 想乞蚊蚊

真心咩 諗住買佢讓球

又輸錢點派

垃圾隊

Aek雅典入波未

又倒鳩我米

頭場係咪要等完場三個鐘後先派？

ys

布拉加禁屌落飛

俾人禁屌

我個人覺得姐 可能我全炒呢
賭波信自己

係咪即場賽事先可以 邊睇邊買？

真特搞撚掂

斯巴達開過半大啦 屌老母

黑卡場場都有得買

打電話去馬會問左未

屌 場場唔入波

真 學界都有得賭

快啦

lol都有

1:0 點掂法

問左老母

你老母都答你唔到
你上lihkg 問

雅典入波未

布拉加入波未

唔要差d

完場未啊n

布拉格 成個觀眾席都冇人嘅

主隊就入

半大24

AEK 同我大大力射入去

布拉加再冇波入就開追悼會架喇

中柱

你叫客隊咪撚守好過啦

2.5s水泥gel

入一粒夠啦 半主500蚊

反而兩點場平手盤 點睇

屌 垃圾斯巴達 半大都無 斷腳啦

1角1入球

真特2.5s必中 假波

倒數 5分鐘 收錢 主半

叫得斯巴達都係廢嘅

布拉膠去得好能安詳

狼隊派錢波馬會唔開

屌 都要睇下邊個國家 戰鬥民族斯巴達贏撚硬

馬會驚輸

真特細波收錢

CS大學 入球啦

2.5s gel得未

Aek針................

得一場半大

都唔識入

1:0

布拉加

邦B

布拉膠 針

布拉家對家Goalllllllll

bobby

絲打勁能到

屌你拉布

話咗布拉加廢

jumped

黑哨心臟病發死未

世界波

冇乜見布拉贏

布拉加半場輸多粒ok?

完左？ 我呢邊 44:50

Aek x 布拉加 水泥jump

Aek追和未dllm

有冇psv

唉屌

13分鐘

誘客啦 出曬事

回飛就贏

G 持

屌你老母咩布狗

0-1 到尾 好撚野

一早睇穿哂

aek入未

2-1 ok?

屌你老母臭閪咩布拉加

1-1!

半大！

11

又改名

快

1-1

半大

深潛

布拉加半大輕鬆

2.55倍半大

NBA

拉膠 ！ 果時有隊長個朵係唔同啲

嘩 落咁多 我五點買2.8

斯巴達半大派未

半大黨上場

Aek真係玩撚完

屌 睇錯 我係布拉格斯巴達 半主 1.9 500收錢

AEK 入喇屌你

斯巴達半主gel

aek咁都唔入 898

派未

巴圢俾我贏次盤

1-2

Cup左

2.5b

cup埋

杯撚埋 拉膠！

布拉加CUP埋

nba
1.78全大開埋

半主左，係咪派1000

做乜春

5分鐘入3球

布拉加勁到

派毛 CS大學入多球就派

快撚到

布拉加頂住

2.5b 收

Aek上3下 ok?

岩先d人gel晒頭
又話布拉加廢又話未見過嬴又剩

aek咁都唔入

岩岩唔係咁講

點解aek仲未cup到?

出曬事啦你個睇穿曬

Aek 和啦好嗎

唔賭了

Bobby追和未

豪芬點買？

因為黑哨

真特2.5b手足 度下場未

真特x拉膠x狼隊

真特果場大波好嗎

斯巴達半主派未

me

垃圾波

買aek 比人入完 追都依家都未和
買邦比就比人輕鬆秒cup
係咪要介

AEK學下布拉加啦屌你

係

賣料

繼續 但要講

屌你Aek 差啲又輸粒

大家用咩link睇？

屌邦比撚狗

半場都派咁耐

想睇你lin

入左再講啦 試買左200 半CS 唉

我了

狗會冇莫迪

豪芬 點買？

我買左大
事旦邊隊入都好
快d比粒我

單

角細

Psv 半大有無同路

豪芬點買 睇埋豪芬就訓

下盤/讓和

大啦
唔好買盤 撚狗

屌 買左大想死

布拉加易到

保連奴勁撚到 踢過巴塞係唔同啲

Aek隊賤種

有人派未

DLLM 1.68 2.5b

角大

杜安不敗

重飛不了

CS大學無啦 頭先贏1.9 輸返出去

夾角9

燕豪芬撚有咁勁?

估開12角

邦B 快CUP

真特開-1未

邦比3:2 一世球迷

Aek會追和信我

AZ買半客定半大

Cup埋佢啦係就
買左大既叫到依家
好攰啦

如果真特贏唔到 表演自含 輕鬆jer定

Aek雅典依隊成賤種入啦臭閪

半場開出ok?

AEK

真特2.5b朋友們唔好放棄 好重飛

走盤好過平半手足

反cup2-1想含

燕1CCCC

CS大學 屌你老母

冰 買左細

買唔切侯格盤. 慘到

跟

真特輕輕鬆鬆又收錢

1215 半和1.88

唔係玩劇本絕殺追和走盤啊

佢地jump哂了

我都唔想放棄
10分鐘兩粒者
比d信心

屌你又係呢張

cup 埋 ok?

狼隊goals

我客fg都未收到錢

馬會唔開

PSV 2CCCCC

刷咁快做咩。。

啲把握力勁能到

2-1未

買咁高cls

驚你贏晒佢啲錢

等cashed

Aek真特唔好再goal...

Aek絕殺頭10抽1派100

Lm

I

冰角

lm

1

我

斯巴達半主要幾時先派

派錢都冇乜人Lm
波Post24

完場果時應該派到

想買候格fg

我都係

Same

有無人俾高清link 我 侯格贏 派100

3個鐘囉
悶唔悶呀

半場都咁耐

Who?

斯巴達入未

就入

呢條賣料燈狗 佢都有今日

Bobby咁撚古惑

3CCCCC

刷咁快.. 屌. 未買呀

刷多啲啦 唔刷要買角細

AEK 絕殺 PLZ

莫狗科斯巴達入未

辛特入未

AEK絕殺有人派

屌你aek

aek踢到好似贏緊咁

全世界aek

AEK 屌你

有無link

岩先邊條仆街話燕豪角細

睇左十分鐘psv讓咁深真係拎返到條屍都要靠祖宗保佑

Link呢 我呢邊起格

斯巴達2.5b

真。。

全post都買真特 扮咩

I find find

支持成立獨立調查委員會查黑哨

馬後炮

1點個啲唔撚識入波

1：1 aek!!!!!!!!!!!!

BOBBY快撚D

AEK!!

屌你我個單

我屌你老母爽撚到 adk走地goal

真特

係咪有人派

2-1 1-2 快

入喇AEK 好嗎

2.5s冰……

頂左成半場 針

布拉狗2.5b未

是但一邊入多球啦

屌

想派錢有冇支持

點部署

屌 頂多5分鐘都唔得

是鳩但入多粒

想

支持

姐夫拉你

真係你了

2.5s 唔係比佢咁爆掛……

入多球

mr

頂撚住呀真特

有

Me

真特我屌你老母咁都頂唔到，空難啦垃圾

你日日反手gel 又燈

Boss me

心痛！

聽日再入錢

PSV4CCCC

aek反cup

屌你老母閪咩真特

4c

烏鴉口左...

btw 今日過關 見到有人比人捉去搜身

莫迪炒佢老母啦

拿……唔好爆我2.5s

再追下先

著黑衫？

買左真特好想死

同路

Havu 支awp勁能到

頂撚左大半場俾人絕殺屌你老母

PSV角細24

我個單好撚緊張
有冇人知補幾

邊撚個話買角細

仲有一分

在

我支持角大！

深色衫 咩晒書包
十足 前排個d裝束

1111

psv角大

aek單又針

斯巴達1-0

ok

鳩特有冇絕殺

goallll 斯巴達

未開到既野都緊張

謝拉特個大波中位數咁鬼

wo woo wooo woooo

好

好撚勁！

Psv角大易到 cashed

真特都比佢燈到走埋盤

之前邊有咁密
係咁捉人搜

師兄買好大？

Yy有冇大陸銀行卡

又一個比人沒收手機
再簽份唔再參加遊行先放得

屌你老母

想join grp

Ching 2.5s?

無
要開好似好易btw

搞咁耐咪又係走盤

我屌你老母真特要玩野就一早俾人追和啦係都要俾人絕殺，臭閪

笑死 烏鴉口又比我講左
-100 單

12m!!!!!

我外仔較能左支那 cashout唔能到

早買下盤贏半wor

psv 12m

客？

Psv 12m...

布拉狗入波未阿 16分鐘一球停到依家

psv1:0!!!!

on9 88

主

psv 10

Me!!!!刷角！

幫我cashout派你100

留tg

2 0

中銀好似係可以香港開大陸戶口

斯巴達好波2:0
PSV 4567 NBA

阿奈又中

。。。

侯格請追和

斯巴達差一球

多謝巴打

得閪閒去搞咩 過一次咋嘛

屌你56k ?

布拉格都56k

派錢溝女

屌6x1
斷舒列夫
aik輸波 派500 頭5抽1

On

你老母買你個陣又咁撚廢
買對家就大炒

PSV 候格快能啲入

屌你老母戒賭 退出898

佢已經擊敗asw

。。

Aek而家咩比數幾分鐘？

Tg比個payme code我 找埋你個100 唔經馬會

斯巴

乜撚 好少上波po 撚知仔定女

1:1 完左場啦老闆

2隊斯巴達都2粒

挽留

岩先買唔切真特
一開頭見佢入左屌鬼
好彩佢比人絕殺

屌 撚咁耐走盤

刷角啊候特

我明

屌 我買緊果陣轉平半轉平手
半格都呃

馬會又無開正氣莫迪

會輸哂

輸全格

有冇水跟？

牙奈又中 有閪係唔同啲

同我冰

有無人派小妹

有鳩

又封

格流同愛g有無同路

PSV?

10.5B高水要了.

大大條

AEK入未

真係傻閪先賭波

角細冰實

就快連傻西都唔賭

Okay即入派200了
頭十抽一100，小小地

幾耐派？趕唔趕得切買2點

挪威仔無腳中龍。PSV 又唔攻。點入波

AZ已死

有冇抽獎link
第一個比都可以加名

巴達好波

格流同路

中又輸錢喇 唔該

斯巴達絕殺未 差一球

邦B CUP佢

布拉膠對家goalll

玩夠啦 當課金買點數打機 係咁先

屌 你咩

希望中精哥

由朝輸到晚，由晚輸到朝

bobby 2-2

PSV半大未

又和?

保連奴踢過巴塞都咁撚廢
屌你老母

布拉狗差一球阿

莫迪

打算愛g同格流2串1 allin

PsV 大波到 真係一世球迷

W

Psv半大好嗎

加埋我OK?

慢到

2 1

比佢撚咗好多次半大

Goal

PSV快手大炒

psv半和味
az半客未

AI 波。 easy cashed

低水半大閪波之王 psv psg

正正經經買張電莖椅輕鬆玩電莖啦

PSV 6C

6c

布拉加入啦屌

9.5低水B又GEL得頭

2-2未

AI 波

Easy cashed

0.0

Psv角細已收皮

豪芬 200角大

PSV 7C

77777

邊個手足咁得閒日日撞我馬會ac

齊人未？

半7全7未

中565!!

半7全10 ok?

又MISS左派錢

我呢

要我了

12

加埋啦

2-2

2:2！！！

加埋

無我

歐霸要等幾耐先派彩？

d過關突然全部起死回生

屌你老母 布拉加

個撚個都要加埋 我叫埋我太婆上嚟留名了

come on

咩名

加埋我ok ?

我手

加埋我太婆ok?

冰角ok?

屌havu次次輸手槍

573

下次先派多小小
中左留tg
我會搵你

得

咁都2；2

點解會無我

屌你連太婆都要同我太婆爭

點解我頭十無得抽

我部AI 一早預測大

屌 又唔撚中

果然係專業既

狼隊on99 狗會唔撚開

83分鐘先第3球你講咩都得

我都等緊，好撚慢，係咪會趕唔切買2點

角細到呢

我573

狼隊0角

狼隊角球開0.5

psv半7全？？

8

陸軍識入波未？

波既野

你有排學

同意

起死回生

讓1追3啦
上機了聽日見

中撚夠柱未呀 屌 #1000 #102 #219 我屌你老母

布拉加快入

我跟引用個次序，下次再派啦

大雄重抽啦

我買左真特半細都未派

派我

派返錢比我買下場未屌你

格流個大2/2.5一跳就3.5

贏錢真係好易

走寶 唉

係 我了

今晚可以戒賭

等你抽

又唔能叫

唔掛住掟標買左啦

唉重抽啦
派錢都唔要

直接派我

Acct 大把錢

Gchi

同意！

加我名

屌你入多粒啦aek

屌 點撚解無我

布拉狗on99

太好了

得 我阿爺都抽

萬夫！____

屌你老尾 havu he’ll

有人接到派100 612

Aek入多粒開-1啦屌你老母

我屌 我565

莫敵

ok 捐多100比 612先

564唔係你咩

11.5s 點部署好

我9.5。。

布拉狗屌你老母

係喎 屌 我都睇錯

遲d燒比你

Aek快撚柒啲入啦你老母閪

等收皮

半7全9 天鵝劇本

584?

星狗抽未

聽日放假 你提我狗會

Aek -1呀仆街狗

留名

3條過關差PSV全格

兩點冇人要就累積獎金
抽唔到嘅人直入下一期

布拉加 psv

好！

收返有人認領了

k

需要幫叫嗎 不成功不收費

馬會做乜鳩，珀斯光輝琴晚果場角球大做乜酌情派彩

584 炸

9.5s 10揀1派

布拉加臭西

總之有我

唔比返真特d錢我點買2點

mee

又輸錢喇
又輸錢喇
又輸錢喇
又輸錢喇
又輸錢喇
又輸錢喇
又輸錢喇
又輸錢喇
又輸錢喇
又輸錢喇

布拉加係咪針得

call你老母 唔好依味

頭10

機會微乎其微

我順序Cap
係咪錯左...

你冇錯

aek 2:0

斯巴達 布拉加 格流全格 頭10抽1派$100

已經俾星之力抽左三次 今次再唔中飲漂白水自殺

四倍-1頂撚住

meme

原來有鏢友

喂屌你咩布拉加

9.5s

個個針布拉加

廢丁

今晚贏多場再派啦
最多直接加playhard個名
下次直接搵人cap算

求教

LM

點解要加playhard...

莎

你再Cap啦咁
可能我Cap錯

Ok

PSV停角啦

巴迪goallllll fg@1.94

有得抽咪又係星蛇中

可能佢鎖左啲人

11 莎狗

轉轉轉！祝奈中

沒有皮赫

肉酸少陣。好𠗐好

星sir中咁多。。。聽日叫隻靚g影相比我睇ok？

玩得硬

禁唔到錢既垃圾

再唔中我飲漂白水自殺

布拉腸快入

哈蜜瓜死撚咗？

大船

哈密瓜找數啦

好驚玩電子野針晒
禁唔到既錢好似唔係錢咁...

課金

角大送錢

找你老母 咁同我手足講野

今晚上盤好勁

我以前都有掟 Phoenix機 bb10左右

玩cs又廢 賭波又輸 獎又抽唔撚到 人生仲有咩意義wo

屌你老母 電莖 havu map1 cashed
-1.5

炸

我會掛條撚上去 睇下邊個中到龜頭個窿先 唔中無得翻屋企

又差啲屌

重抽啦屌 9中1 好似易中啲

快 重抽

星 聽日可以call靚g了

笑4 dq

重抽了

佢叫我頂佢位

重抽了 星

屌你老母布拉加

重抽了 小星星

布拉狗

叫聲星爺算 0c都中到

笑左。。

有無手足買咗布拉加

影杯喜tea比我ok？

大把

9.5s派500啊求奇蹟

買布拉加不如捐612。。。

bobby就入

gchi

信念

安特比多粒黎

頂 半七全九

布拉加換走左入波條友
針

爆硬架啦 我諗住9up下

絕殺啦快D

Support

bobby 3:2 pls

10.5s派一個100

抽左未？

專

Havu16-14

未

我唔識掟

仲有一場 慢慢震啦

杜安追和未

Diu

阿爾

你